{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 프라이빗064펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。 また、ペンションにペットが入室できる場合もありますが、その他の場合はペットと一緒に入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 入室および退室時間を厳守し、客室および周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償責任が発生する可能性があります。 また、客室内では魚や肉などを直火方式で調理することはできず、ご自身で用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 また、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約中に料金や料金表が変わることがありますが、この時は自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションの付帯施設としてIPTVとWiFiが提供され、ネットフリックスも利用できます。 カラオケ機器とワイヤレスマイクの2つも備えられており、21:00以降は使用が制限されます。 また、2~3人用の乾式チムジルバンとバーベキュー場も備えています。 さらに、ペンションではさまざまなゲームができる付帯施設も提供されています。 XBOSSERIESS、PLAYSTATION 4 PRO、ニンテンドースイッチ、そして思い出のゲームなど、いろいろなゲームが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションにペットが入室できる場合もありますが、その他の場合はペットと一緒に入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で調理することはできず、ご自身で用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽について教えてください。",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが提供され、ネットフリックスも利用できます。さらにカラオケ機器とワイヤレスマイクの2つも備えられており、21:00以降は使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "乾式チムジルバンとバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには2~3人用の乾式チムジルバンとバーベキュー場も備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でゲームを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではさまざまなゲームができる付帯施設も提供されています。XBOSSERIESS、PLAYSTATION 4 PRO、ニンテンドースイッチなど、いろいろなゲームが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 488
    }
}